陳雲：醫療財演開始跳船了，戴頭盔了，紛紛說全民檢測沒效果了!!!!!!!!!!!!

陳雲：醫療財演開始跳船了，戴頭盔了，紛紛說全民檢測沒效果了。大概他們很怕捲入「港區健康碼」的漩渦，被美國視為推出港區「社會信用系統」而全家終身遭到制裁，世代要去莫斯科生活。
不要以為躲入中國大陸很安全，中國的銀行還是要對外交易的、用美元結算的，莫斯科的某些地區就不用。
目前對於美國，只有俄羅斯是可以自給自足的，北韓也不能自給自足的，而且整個北韓都被美國制裁。故此，我勸香港那些捲入全民檢測、健康碼的政客和財演，打聽好莫斯科銀行的開戶方法，改持盧布，而且從今天起，學好俄文。這是國師很善意的勸解，也是務實可行的人生規劃顧問，都是免費送贈的。我跟俄羅斯總統有一面之緣，他比我更仁慈，他連斯諾登都可以庇護下來的。
Jesus loves you more than you will know. 這是國師很衷心的勸告啦。你可以很愛共產黨，但自己千萬不要進入美國制裁的名單，那是終身無法撇除的，中國也保不了你，中資銀行自身也難保，昨天已經說了要comply with USA sanction。
做官可以退休，但美國的制裁是沒得退休的。幾年鬥爭之後，中美最終會和諧的，到時連中國都不能呆着住的，要去俄羅斯，聽懂了嗎？

又貼ON9

又話唔再評論香港政治